表白

和你道謝 和你道別 如告別後 能再會面
無拖與欠 仍想致歉 如果過去 妨礙半天

算啦
成敗都好
你唔會因為冇做到而後悔

遲早冇聯絡嫁啦

會發生嘅就遲早會發生
早啲做個了斷係勇敢嘅表現

我都覺 為掛牽寫上壯麗完結篇

聽細雪下 未了的心願 埋在那天

表你老妹

心底空缺 被那點雪白蓋掩